元朗站一個垃圾筒都冇

屌你老母垃圾港鐵
食完雪糕想dum走張紙
月台上可以一個垃圾筒都冇
連膠袋都唔整個
YOHO都係一撚樣
以後有垃圾直接掟落港鐵範圍就得

掉去件衫好黃個職員口入邊

係咪想學日本咁

掉落車廂地下自然有人清理